小五學生早上往伊院撐醫護罷工 稍後再到中環「和你lunch」

【10:10】伊利沙伯醫院外的支持者有年僅10歲、就讀小五的邱同學，他說其嫲嫲在醫院工作，但不支持罷工，更警告他，若來參與將暫停零用錢，但最後他仍隻身前來支持，稍後再到中環參與撐醫護「和你Lunch」。他說，內地人不斷湧入香港，散播病菌、搶口罩，故必須封關。

10歲都識
停零用都黎

香港人既未來仲有得救

但夠唔夠廢老長命都成問題啦

// 其嫲嫲在醫院工作，但不支持罷工，更警告他，若來參與將暫停零用錢 //

自己係醫院工作都唔幫自己，又一名大中華撚

小學生都緊張過做醫院既廢老

屌你嫲嫲

可造之材

小朋友好有心
不過唔好出黎啦

港共仲係堅持唔封關，大家除咗支持罷工之外，係時候要請美國向港共施壓，或者請求美國CDC援助

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

人地有心又叫人唔好出

香港既未來
愛你小朋友

小朋友好乖

.....
叻仔

好乖仔！真正愛港！

一陣俾啲仆街藍絲趕出門口都唔知可以去邊執返佢

唉

嫲嫲自己唔驚咩?